大埔都有醫護靜坐集會!!

醫護朋友send咗俾我,
明天1230-1330,喺那打素醫院正門
醫護與民同行,抗議惡法暴政黑警暴行!

推到更多人睇到

大埔友

推

再推

Push!!!!!!!

push